幾時開始搶一次性膠手套?

戴左咪可以唔洗成日洗手
掂完野除手套搓下眼都得

搶唔到
想買俾屋企人返工用 都買唔到

一次性交手套

下 我有wor 點會買唔到呀

除左手套都係要酒精搓手

不了 不了